大家覺得公司服務有問題應唔應該鬧CS?

喺Facebook見到啲留意純粹有感而發

渣打單嘢令好多炒家都不滿，仲唔少人話要打去鬧爆個CS。雖然香港投訴文化盛行，但喺香港大多數嘅投訴唔係理性要求解決方案，而係乜都唔理直接鬧serve你嗰個人。相信以上情況大家係社會中見怪不怪，造成咗一種唔太好嘅風氣。諗深一層，你將自己嘅憤怒發洩喺一個唔關佢事嘅人身上真係好咩。換轉大家係被遷怒嘅人會點諗，屌喇都唔關我事，無端端係咁俾人鬧。可能有人會覺得做得呢啲職位預咗俾人鬧，但我覺得如果改變社會風氣嘅話就唔係必然會發生嘅事。

公司問題係公司問題嘛
唔係cs問題，鬧cs個D都on9

CS責任係處理客户投訴
但奈何香港好多西客投訴語氣過火，好尻乞人憎

但我覺得cs 就係個客同公司溝通嘅渠道，個客唔打去cs 鬧，可以點？如果話cut 左佢張卡打擊佢就算，咁一兩個客cut 冇用，依家見事去到咁揚，銀行先會肯處理，仲有依件事真係值得投訴，唔係為投訴而投訴

利申：非苦主

其實合理地鬧同埋唔好侮辱個cs，咁係可以接受

利申：做緊cs